最後一星期！全力幫本土派候選人助選！

大家都知泛民嘅35+其實DQ完唔撚會成功
所以初選係最重要嘅機會投真正代表我地嘅候選人！
要本土派！本土理念係初選贏到盡！
請大家瘋狂係現實幫佢地做義工 係網上做打手！
谷盡最後一星期！

新西張可森

港島梁晃維

新東鄒家成

以上只係我個人喜好 歡迎大家補充其他你地相信係本土理念嘅人

柒左亂左次序⋯⋯

本土派要贏

要人！

初選唔投 九月只會得返最保守嘅傳統泛民

推

要人

要贏白鴿公文袋！